(twitter有片)日本4/15Costco搶口罩

雖然同本地差唔多,氣氛比較融洽,背景有笑聲